恐慌症又發作 又呼吸唔到

各位可唔可以陪我傾計 依家仲發作緊

我有
發作勁驚

就係 依家又呼吸唔到 巴打你依家好翻d未 因為我最近先有 所以心情好down

你好 先生有咩幫到你

可唔可以陪我傾計

驚d咩？

就係唔知 訓訓下突然嚇醒又呼吸唔到

你有恐怖症 我有失憶症

驚咩都唔知但係驚 好難想像到

死刑前感覺

睇精神醫生

仲上到連登9up

已經睇完 食完藥又病發 醫生要求停藥

病發時除左上連登仲可以用咩分散注意力

放空 冥想

多謝 我依家試緊深呼吸

焦慮+OCD

今日清明

唉 有冇食藥

過左啦

係琴日先岩 您先人同您say goodbye

多謝巴打關心

上youtube睇下d搞笑片有無用？
祝 早日康復！

依家睇緊 好左好多 多謝關心

冇，覺得自己未係咁嚴重，但其實又幾嚴重吓 淨係諗過搵唔搵學校counsellor好